想問吓讀Asso定HD 好

我best5得11
中英都冇3 walk in space 收咗個asso offer
但係上網搵過有巴打話中英冇3唔好讀asso
同埋我自己又覺得hd 好在有得就業
同升上大學比你揀
唔會好似asso咁兩頭唔到岸

而家好亂又
諗到如果遲啲係香港讀完出黎變撚哂大陸咁
讀黎都冇用
真係好亂

asso

但係我中英得2咋喎

讀asso啦，用一年去努力仲有機入返ugc

你肯努力就asso
唔想讀書就直接出黎做野

hd for work

咁又點? hd會易d?
你讀得就預左升返上去 諗就業做乜

retake啦
再唔係讀毅進

唔好理個分，你覺得自己英文han唔handle倒先？

咁既分叫人retake真係靠害

1.問自己想唔想入番大學? 想就ASSO, 唔想就HD
2.問自己呢兩年會唔會好勤力讀書?會就ASSO, 唔會就HD

有咩問題

樓主讀咩elective？

但係我space offer 係 social science
會唔好難搞

Re完 考唔翻合格

其實我剩係貪佢讀唔到都有工返

我ls咋屌

肯努力讀 咩科都得
social 哂銀時升學率唔差

Bio

11分hd啦

英文2讀social science 玩命?

細分幾多?
問下自己 諗住re幾多科? 諗住入果科幾分?

best 5得11
後門都未必走到

都啱我驚自己太廢唔夠人玩
同埋我嗰offer係social science 仲要係space好似伏伏地

其他科呢？

我最驚就係讀緊嗰陣英文跟唔到

大把人 12 13 分走後門成功
想入大學就asso
讀hd比左後路自己更加唔掂

一陣想啦但係asso 伏科會唔會有影響
我問身邊啲fd佢地話space social science 有啲濕濟

如果聽日先去hkcc 報 asso會唔會太遲

如果我有咁嘅分應該會re

同埋我仲有科人文 即係我有2個offer咁囉

如果有心走engine or it既路 可試i大既HD, 拎到丁，都機會高入中學

Space無問題 Sosci都無問題
但英文2係好難handle sosci
大量reading 大量paper要寫

Retake / 含大 招風 果啲自資學位
你呢個位好難non jupas上返 8大學位
到時接Top up仲戇鳩

12分入去薦底

如果你其他科都ok會唔會諗吓combine cert?

收皮啦 12分仲要英文2水佢去讀soci

[member]中文因為炒左綜合得1，所以中文得2但係寫作同埋說話有4同5，知道自己未盡力去考/member]

巴打如果讀人文會唔會好啲都係太空

講真丫 我自己讀asso 個陣 大部分科目雖然ppt係英文 但d lecturer 都係偷雞用中文講書 不過做功課就真係多數要用英文既

利申hkcc

遲早你都要讀返大學
即使你HD畢業就算，出黎做野想升職/條路順d，點都係有degree好過無degree

所以唔好諗咩想唔想升大學，係諗想呢兩三年辛苦d(甚至可能只係講緊呢一兩年）定係輕鬆HD完場，廿歲中/廿歲尾先讀返degree

我係讀呢科上岸 入面大把人dse廿幾分

Sem1識咗個朋友同你dse一樣分
佢讀唔掂quit咗 見佢已經好俾心機但完全睇唔明啲野

我唔清楚bio條路點行 所以幫唔到樓主你
但係我諗asso會啱啲嘅
樓主又想上番u 建議asso喇

咁我入去咪做地底泥

係

一定要揀番bio有關嘅科 唔好去讀soc sci

巴打咁我應該點好

一定太空大把人廿分以上
平均17 18左右

HD

asso英文唔掂比人尾機only

毅進。 做黑警

平時講你又唔睇放榜先走黎問

唔覺soci12分讀有咩問題
唔識字肯查字典 努力讀一定得

可以試下walk in睇下收唔收先
唔得先再retake

想試下咪去讀Asso
想求穩陣就HD

正常情況asso升到U最低最低都15分
你真係要比起其他人努力唔知幾多倍

爆4班友dse考廿幾分，日日摺拉把，放假返去都見到佢哋溫書

負皮出下聲啦
唔係覺得樓主12分可以 keep到3.6以上 non jupas
升返啊 non jupas都睇 dse架大佬
中英3都無 已經係咁先啦

我都係soical science.hello

口講努力唔係大晒
其他人廿幾分仲努力過你
班友真係星期一至六都摺拉把

個啲我夠分入咩

真係 見過咁多個人retake 一百條友得一個先進步得好多 我講分數
見好多都係淨係進步得3 4分 最後浪費左一年時間

英文比重係咪好多

唔會 之前放完榜隔左三四日先去都仲收
利申 讀左一個sem

個個考完都話自己無盡力

Asso la, 放心，好多人都入得番U

唔好嘥錢

係 好重 文盲就可以去食屎

係因為soci要睇極大量reading啊

我都知
但你要睇下樓主目標係乜
如果係三大既話機會係微 但未至於零
八大既話有好多機會囉

咪亂俾希望 睇咗佢個case先

我諗如果以我咁嘅成績入應該要有覺悟
每日嘅生活就係讀溫食瞓

有咩關係依家原來考ielts都唔得
咁講fd仔咪永遠都上唔返大學

珠海問下
總之千祈唔好柒到返上面讀 返黎香港得保險呢條路
珠海都唔得就真係重考再睇分做人
Asso太多濕鳩嘢不能盡錄

Hkuspace 嚟講 hd好啲

你對soci有冇興趣先
冇就算啦
當我冇講過

咁要睇你諗咩科啦....

我上年都係咁諗 不過唔可以係retake嘅理由

你點肯定下年你又會唔會考之前發生好多野而無晒心情？

我上年就係咁問自己

都要睇讀咩科

一定有啦

八大都難 考12分堆人讀咗一個sem quit晒

有就得啦
咁你目標係乜 知唔知自己大概要攞幾多分？

但係hd 易啲高分 因為讀hd多年紀大啲 淨係諗住讀個hd就算嘅人 但係asso個個都想升大學 競爭大啲 拉curve慘啲
不過依加space唔係拉curve 係adjust

我都想講到咁輕鬆

事實睇住個3.7 因爲無重考返中英過3 無間收
敗走去top up

係 好多人quit

八大嘅可唔可以講多啲

大佬呀啲人唔係中英文2都唔洗嚟讀asso啦下話

好

其實HD 好多人都想升大學
競爭同ASSO冇咩分別

你知唔知升grade個比率幾多仲有知唔知自資學位收緊幾多分 屌
乜你咁樣水樓主 咁asso上唔返8大咪又一樣報得自資學位

HD有冇你想出來做個行既科先

有時都睇好唔好彩，我3.8x 入到hku
有啲人爆4都入唔到

係讀就讀 5好咁多excuse

但更多中/英2 但其他拎4 5 以上

八大就得起碼對得住阿媽先

ive hd聽講係自己考幾多分就幾多
冇咩拉curve,單純睇你自己努唔努力
asso就好似有curve拉
你班同學鳩或者杯葛你,d group pj分都幾危

條友自己唔準備柒左手關邊個
你知唔知呢個世界有ielts同igcse屌

咁當然啦
我想表達嘅係
讀asso唔關語文事
關勤力事

“大把人”個數據邊度得返嚟？
大把即係幾多？
我自己讀過就知考10-13分堆人
真係過咗sem1就退學消失晒咁款

仲有唔係個個學系都要中英有3

所以我都好奇我咁嘅分自資會收我咩

HD啦

唔係俾唔俾希望。老實講，佢地話就話有二十分嘅人都好努力，點同人比。 但我覺得asso 入面唔讀書唔努力嘅人更多，佔大部分。睇你決心去到邊。

一兩年人生時間其實好少，岩岩中學畢業伯咩姐。DIU 以前個個話asso 廢 冇撚用，但我見嘅係真係唔少人轉番入U, 三大都有。

如果你地有人係中學冇俾心機讀書/procrastinator 嘅話，咁樣完全值得去博，講真好多DSE 入大學都係操出黎，本身資質冇想像咁超人架，你願意「捱」就得。

如果本身已經好努力但都fail or 11，12 分，咁睇你願唔願意試下，如果冇心就HD or 做野啦

加油，仲咁撚後生，唔使驚

Asso基本上50個有50個都係dse雞
Hd我可以講50個有18 19個係年紀大啲 用工作經驗嚟apply
佢地係一啲都唔想讀大學 因為一路做緊野 純粹公司要求或者係佢地做做下野覺得都讀返個hd啦 但要佢地再讀埋大學用多2年時間 佢地係極唔想
我嗰年係咁 其他唔清楚 做返個參考就算啦

不如實際d叫樓主練下英文仲好
反正去到邊都有用

營養師都得
我見space hd有nutrition

想入ugc唔好揀ive

俾分好緊手 （聽中學同學講

我淨係知有年樹仁最低都收14

Igcse 中文唔係for非華語申請人先接納咩

樓主個分 自資基本上應該唔收
如果入asso 肯上堂（樓主肯努力少少）就基本上有
講緊係2.幾ou hsu個啲

Diu 短時間英文係難啲嘅 但怕乜春，最多用你幾個月-一兩年時間。 俾心機啦。

我中英都得2 一樣可以有offer
其實冇乜嘢 冇中文咪考igcse 冇英文咪去考ielts
入到asso 最緊要比心機讀書

而家睇英文

夠33222就收 我有個中學同學係咁

另一個仲正 424334 （好似）反正英文2左啦 都入到

你講起我又記得好似係語文科好撚難拎高分
咩1季成級隨時唔夠10幾個拎到A,因為要幾個老師傾你值唔值拎A

我都係聽中學同學講 20個入Ive 得一個升到大學

有啊

比個參考你
我13分 space aalh
cgpa3.7x

唔該你啊

要係香港做營養師係難到仆街
係要讀dietetics 唔係讀nutrition就做到
基本上8大都無
一係就去外國讀
一係就讀space同Ulster university合辦個postgraduate certificate
但呢個唔係年年開仲要收到十幾人
自己諗 有hku cu既人同你爭
你話你自己鐘意但你有無做過research

基本啦,GPA要3.5up應該9成科都要A
先有offer拎,d科對應到夠高分既可以跳去year 2之類
但本身都係得10幾分鐘,爆唔爆到咁既程度就要面對下現實
唔係個個適合讀書,好多人屈服駁埋d雞校拎張廢既但教統局又認既大學cert就算數

傳說話 ive同老銅果間鳩俾gpa托高晒
但有啲會壓gpa等人升唔到其他u 要入返自己top up/ugc果邊 gpa遲出都係同呢樣有關
所以平衡返 ive先難入八大
好耐之前聽返黎

一樣報得有同學考埋

我知難到仆街啊
但係難得你問到我有冇興趣 我照實答咗

跟興趣讀 有興趣就有心機 有心機就努力 努力就高分

岩岩睇左下
雖然未必可以讀返本科
但係
3.4打後 poly city
3.0x-3.2 edu bu lu都有
>2.4 ou hsu
入asso 進可攻退可守
仲幫定你省返一筆（asso一年5萬 自資7萬
你話好唔好

Hi
收offer退學計唔計

Space收咗我

想讀營養師真係過澳洲算吧啦
量產咁

唔好讀ive HD

個別例子不作評論
當然要客觀地話佢知現實情況
無理由focus落一兩個成功例子

Year 3 entry條數就係慳咗
要你 year 1 /2 entry 自資咪仲貴

仲未計一堆N手飯
你話如果三大就難啲
基本上入大學肯努力讀就得

問題係佢得12分自資都未必入到

讀hd一樣升到ugc 而且個人覺得學既野有用過asso
利申 今年hd畢業 同左幾個同學入同一科ugc

識人14分 中英2 asso升上city
但當然啦 人地有付出
以後生性

係nursing 先要full cert
大部分asso科只需5條2

想問吓可唔可以講吓hd入面咩環境

樓主搞學資啦，一蚊都唔洗出，介有錢收

你剩係1個x?

唔係想打沉佢 但個分真係好嚴峻
survivorship bias真係收返埋
仲要無做過research 今日先去玩walk in
認清事實好過假希望
但而家自資又好 top up都好 最少點都要有學位係手先做到奴工

hd好似辛苦d
升ugc就asso
唔難

講到無得credit transfer咁

Offer?

咁入唔到理科
文科係要中英+any three subjects lv2

Hd

文科中英要3

學習氣氛無asso咁濃 但相對地肯勤力會易d拎高gpa

唔知得唔得
問過好似asso科太屎唔俾credit transfer

唔相關就唔得

hd都可以升ugc呀 而且hd好多會有實習 interview都有優勢

Sem1 3.6x
收到lingu offer

讀緊hd 都係唔會知asso hd有咩分別 一樣上到ugc 所以有心讀咩都得

ASSO讀書上大學
HD FOR出黎做野多當然亦上到大學

你係咪有2x
係嘅話可以去space/cc報文科試下

其實最緊要係小心識人
識埋班無心向學嘅
都兇多吉少

講到無trans我就直接打 year1 entry啦
包year3 entry咩

真
好影響你成績

真
身同感受
利申過左一個sem先可以脫離苦海

咁唔得啦
你差一科 應該要讀fd

都係一句
大部份科都係asso易上少少
hd係穩少少 上唔返搵工都得

Groupmate真係好緊要
上晒岸 讀完mphil都係要繼續屌班仆街

跛腳先好repeat

講啲得咁少機會發生既事

屌 不過佢地太勁走曬
下年都唔知點算

勤力就得
不過好多人去左asso反而日日hea 走堂唔讀書咪爛grade

有5條2 asso 照收
聽過兩個case 數學1 其他有2 有3 讀asso

你可以gap year一路做野一路練英文，反正asso 基本上達到最低要求，有錢就收。Social science D英文真係好難，讀U個陣個take左科，上第一堂個Prof就話如果你地英文唔好,就drop 左佢

咁努力搵返啲肯讀書既

我覺得可以雙修
Fd再加retake一科數
始終拎返5條2係著數啲

有啲要求中英有2
其餘任何3科有2就得

係呀 都幾9 迫人入自己top up
都唔係傳說嚟 連lecturer 都咁叫

Humanities 都比咗offer我 文科同社科比邊樣會好啲

好難識人

我果時幾個ugc offer 得一間派year 3 entry
Yr1都收過 仲要相關科

我夠有fd試過 鬼叫人地唔考ielts
仲有我想講ou係一定有得credit transfer

試下照walkin啦 聽講有exceptional case
唔得就先算

仲做緊呢啲仆街嘢

簡單講讀乜都得,一樣駁到上ugc既(只你要唔係揀太偏既學校咩指南針)
重點都係睇自己適唔適合嗰種冇人管既返學模式,上堂打機訓教走堂應該冇乜人理
好多人有種假象覺得自己差少少夠分就上到大學
實際到讀完hd asso1,2個sem後拎到咩grade就知咩事
如果真係好有信心又燒得起時間同錢既
邊讀邊報下年dse,拎個學位做保底
唔係就專心搞面前既野,唔好太多幻想

你讀邊間呀?
依家d offer一車車咁派

Aalh 要㨂3個major
中文 雙語 人文
仲有日文 韓文（要報之前講）
睇下你邊樣有興趣囉

就係人文 我都有興趣

可能我真係太老 唔夠update 上咗岸好耐

Asso

Ou果時手痕報埋佢派yr1俾我
最後一大
而家唔知啦

我聽講hkcc有
建議你間間都去下

機會唔大但唔想你白白浪費一年

係 我而家都好亂同你一樣

你目標係乜u乜科先
上面我都有講 三大有啲難 但八大肯努力就得

過外人 一定hd 入得番U 今年grad埋嚕
因為讀得asso嘅個個都想入番U 讀hd嘅多數都係hea下hea下讀完出黎做野 咁揀hd嘅拉curve有著數 只要勤力就可以做到top個批 gpa自然會易啲高分

但係唔會睇你中英2咗而唔比offer你咩
我指八大

如果22344讀asso nursing , 係咪升唔升到上RN?

想入更加要讀HD
asso/HD 9成拉curve架 係班入面個個都廢 咪可以易啲考得好囉

唔會

我衰咗閱讀

同期補考返呢兩科 /ielts combine報
所以先提過retake
點都要做埋佢

三大/yr1入返就會
八大yr2基本上唔會睇
except business/勁既文科（ex cu中文

我當年11分 中文仲要得1 我都係讀hd再入番五大 而家grad埋
唔好放棄呀！

呢個你要諗下
asso nursing係唔會有牌
hd nursing就都叫有個en牌
如果你asso上唔返就好蝕
當然依家都好多學校有開nursing

Cu中文難入到戇鳩

quote返上面 social science:
3.4打後 poly city
3.0x-3.2 edu bu lu都有
>2.4 ou hs
仲有N手飯
其他科都好多水泡
我想講除左錢同突發事件外
asso入u係事在人為

我都係中英2
其實最主要睇英文
有2底都夠架啦
大把人中英2咪又係走後門上返岸
加油啦

一定HD
HD比repeat易
首先 HD嘅競爭對手比repeat少好多 HD讀嘅野比dse少 又易啲攞高又

Fd合格就得
唔洗咁高分

我攞黎做例子啫

Yr3入一定唔睇

hkuspace
再入番BU

accounting and banking

asso主要for升U
hd主要for work

咁如果hd同asso比呢

都未聽過有人asso碌到入去 本身呢科都少人
同讀asso 想入law /醫 gbbs困啲 有得比

一般人都咁諗 其實係錯

100%揀HD 唔洗諗
原因我上面都有講

文科唔清楚 我淨係熟BBA

其實真係唔係咁一刀切黎分
唔係都唔會世界大戰咗咁多年

人文其實應該唔太講dse分
真係有興趣的話 比多啲心機都入得返U

睇睇同一科嘅兩個課程結構有咩分別就有答案

asso for sure
hd既syllabus好多都好on9

真 到時讀完asso又升唔返上ugc 姐係冇讀過

爬文啦 我以過來人身分有解釋到原因

你低分唔通輕鬆咩
想高分就一定唔可以鬆懈

asso通常5科2咋喎 你得一個x?

睇升學率就有答案
去interview問老師會答你
但都係一句唔努力無人幫到你

應該有既爆四就

有第2次機會 自己都唔努力
衰左都抵死

揀入咩唔係睇on唔on9
係要睇邊樣易啲考到好成績 易啲做top個批人

當然唔係話讀左HD就上唔到U
只要努力就一定得
好多人都係讀完個HD繼續上
一路做野一路兼讀degree/master

唔會
Gpa interview 先係主菜
雙2都有offer

見左先
唔收先算 一日未當口當面reject都仲有機會
肯收就要珍惜機會

咁入bucie又點睇

其實有啲大學都鐘意收左自己親生仔先

hkcc同hkuspace入U率最高

問題係數據上asso升既人多d

如果你想入BU嘅 可以揀bucie呀 多數都收親生仔

其實space hkcc cccu都差唔遠
但設施應該hkcc最好

呢間垃圾黎
好難出返去

慘

好似仲話有啲有牙齒印
拎u唔收cc咁
而家仲有無

我個陣dse
即使appeal黎都冇用都照appeal
唔好理人地眼光
做自己而家做到既事先係最重要

bucie就算吧啦 出名垃圾

廁所No.1

老實講
再多嘢發生都有個底、尤其語文科…
除非你話你成個period病到傻咗metality好差就話啫
咁嘅成績真係不如面對現實讀asso算把啦
repeat仲多不穩因素 衰咗唔通又報返asso咩
既然你講到自己會盡力 不如chur asso

利申 三間都行過

我都覺
而家咁多大學 啲分又收得低
有心入既真係好易入

廁所黎講 cc又真係no.1

仲要啲卷都閹埋
考生少咗 學位多咗

如果決定升學既話 記得識個肯讀書既朋友

認真 你best 5先得11 英文得2
上到asso好難同其他人競爭，廿分入Asso既大有人在。
hd比較practical，就算升唔番上去出到去都有人請。
比d心機讀好果兩年，實會有u收番你

利申: 17DSE10分 讀HD 岸已上

Groupmate真好決定 gpa高低
一開始就要帶眼識人

未見識過

真心
得個11分出黎做野啦
都唔知讀黎做乜
英文又唔掂讀asso根本好吃力

想問吓你hd讀邊間

真係要睇運氣
sem1識左班freerider
之後sem2先識到

jm9連後路嘅收生要求都唔清楚
一放榜知衰咗就問吓學校啲輔導老師或者社工啦

唔好話degree Hd/asso都無個出去做嘢
你不如叫佢直接加入搵memo紙算啦

有時freerider冇樣睇

有fd dse 12 eng 3 有八大offer, 唔知你英文2係2323 or 2112. 你入咗嚟預咗英文會畀人屌打, 但係真心可以試下搏一鋪
利申: space social science

Sem1 就係要黎中伏

你覺得自己係無人管束你底下會唔會自律？
中學之後讀書係靠自己，無人會理你考成點讀成點番唔番學，如果你唔能夠自律的話，讀asso定HD都一樣

利申 asso 升 City

同我一樣

講少左，我DSE得13分

我啲經歷同你好似呀

所以話sem1真係好重要

講到尾都係
asso又好 hd又好
揀科有興鼓嘅讀 + 識到好groupmate+無肯到killer
先係上岸方法
（最好報多次Dse /ielts 戴靚個頭盔）
Retake 就睇自律性了
Hea爆就是旦/自資 雖然上面話成班人話樓主唔夠分

一定係hd
asso好多勁人
hd會舒服好多
又可以賺工作經驗
想返工同升u都得

應該統計下 sem1 因為預到仆街 而爛gpa嘅機率有幾高
但一定高過中killer

2322

係
識好多17-21分既以為asso好撚易讀又hea又freeride
最後低過哂啲dse低分過佢

IVE hd IT科

其實我覺得你有機會, 始終你soc sci gpa ard 2.9x 3.0x ling u edu 都收 (psy另計).

係咁打錯字

過來人身份分享Hd經歷
本身讀hd 既原因都係聽左呢到巴打講個原因
hd又有得升又有保障搵工

點知返學第一星期已經中伏
每一科成班個氣氛好差
老師跟住ppt 逐隻字讀
身邊個個單機solo一係訓覺玩手機一係圍威喂咁吹水玩
個環境只會好辛苦難頂根本冇力上堂

Ching Gpa 幾多？

去曬

泛dep去i大得啦
I大可以上返各大asso

最緊要就腳
同埋I大 可以drop科
你dse合格可以唔洗讀(好似係)

係 其實大部分科都只需5條2
你差一個x真係冇乜計

Hkcc要去紅磡報
西九冇

呢個真係冇計
因為我識數學1嘅人都係2x

咁講啦 你哩個分入到space如果唔努力就乜科都假 大機會space grad 有信心堅持到就揀自己有興趣同希望ugc讀到既科 如果ugc唔諗住讀social science 咁你報嚟都無助升u

唔知唔好毅進就得
可以試下雙修retake 中文數學
拎返個full cert著數啲

商業fd應該易讀
真係冇咩所謂 全部都好易

英文差真係會好難讀社科
如果都係揀讀asso就要有兩年時間都全力chur嘅心理準備

咪去日校咁on9
要做多次sba
Retake 自修生就ok

聽講有啲科已full

HD一定好過asso，HD讀既野有用好多，asso讀既野無乜用
利申：今年由asso轉去讀HD

唔一定嘅 見過有人12分啲gpa都可以正正常常
好多時候有啲人唔係廢而係懶
再者就係中學讀書同大專讀書真係差好遠

係 但fd可以補底 包上asso
你自己決定讀唔讀啦

寫essay已經難
分分鐘用半日時間睇文先得一兩個citation
唔係唔得 但係你要預咗係一條相當難行嘅路

操死part A都有2啦math

咁IELTS有咩用？中文無3都可以有試補救
去到nonju仲有人睇你dse我都係第一次聽
你gpa係掂鬼有人睇你dse分咩
其他我唔知 但係cccu同hkcc社科3.3都可以有u上返去 再低啲都有

想知你walkin洗唔洗interview

文科retake嗰唔穩定因素太大 有3嘅話就應該滿足 無都有IELTS補救 揀科有興趣兼諗好出路嘅讀啦 我都見過有人中英得2都可以gpa爆四 但你就唔好諗咩social嘅嘢啦

有心升U 就asso
準備出黎做野就HD

難聽講句 意義不大
卷一卷三有marking scheme唔會差太遠
當然有閒錢嘅話可以博一博嘅

Best5得11應該考慮下唔好讀書
因為讀書真係唔岩你
睇下有咩其他出路/搵工

可唔可以講下讀邊間同咩科

中文無3都可以有個試補救 類似英文嘅IELTS
不過因為係本來為非中文為母語嘅人為設所以會簡單好多

我個人覺得retake數學比較好
只要做好part a都可以有2

唔多清楚 因為我都係聽fd講 我自己-6有三

Asso
老實講你肯聽書其實好易
利申：中英2 讀一年asso升返上ugc

i大

數學1左？

retake

咁好似真係唔使諗 因為要求好似係5科2
不過都可以試試 有同學英文1都可以讀

巴打 不如重讀啦
如你唔想重讀
學手藝仲好
讀埋非專科 出到黎都係搵萬頭又無前景

想讀asso就博下啦 呢啲錢唔慳得
再唔係就retake啦
用第二個角度睇其實都係打多年底
個底好重要

博下啦 反正大部分都係學店 有錢收無理由唔收

自己去都得

仲讀垃圾科

個人建議唔好讀 得2讀好辛苦 而且asso hd 畢業同中六畢業無分別 雖然話考政府工當英文3可以考officer level 但係基本上同你爭嘅人90%u grad 所以可以唔洗諗 同埋得社工係ok 其他社科讀完同中六畢業無分別 仲未計算學費同時間
如果你對於個大學名銜有份執著 就讀喇 如果讀完asso hd 入唔返u就 損失咗接近四五十萬 學費+兩年工作

轉商科啦

學費咁費
我果陣讀 十萬有找

真係唔好玩命

我前幾年英文5*但係中文2咗，孤注一擲讀space social science, 自問都唔係簡單

加油

我計埋兩年出去做野嘅錢

簡個hd啦 進可攻退果守
簡得asso all in or nothing
你英文勁都話博下 唔勁勤你唔好冒呢個險

真
由其係中中升上去 一下子轉曬英文教
聽唔明 幾努力都仆硬街

有興趣就唔垃圾架啦邊有得咁講

聽住 你有興趣唔洗理人地講咩
人地覺得廢科 唔一定代表你都覺
當你有興趣就讀得開心
唔好當大學係職訓局

利申 文科人讀一大sosci 無後悔過

不過lv2跟唔跟到我就唔知

要

asso 學店都會收架 有個frd 兩條1 其他3都收左 通常 in 完不太柒就收

緊係hd
Fail左有後路
成功左又可上ugc
利申:hd上岸

自修無咁好
建議 搵日校重讀

咪讀飯dip
好浪費錢

點解係遲早？
唔讀又唔係搵唔到食

無話搵唔到食, 我下面咪寫左, 做野想升職/條路順D 點都係有degree好過無degree
我再講多次喇, 唔讀唔會搵唔到食OK?

讀唔掂就出來做野，接觸個社會
好多行業都冇需要咁高學歷
我只係怕好多人為左讀而讀
最後讀到2526歲，又唔專，乜經驗都冇，又係搵萬幾蚊

點in 可唔可以講下